好快恆指直升40000

因為已經做左個w或，又破左收窄三角形，之後直線上40000

係人都知啦，不過唔知要吐番幾多點出黎先